做保皇狗奶共就永遠有公職 咁仲撚要選舉黎做乜鳩？

乖乖地奶共咪得lo
點都比返個狗餅位你